如果條女鍾意睇人busking 算唔算係怪癖

話咩好有feel 定唔知乜
我話街頭行乞有乜好睇
佢就話咩有feel 定唔知乜
我就話演唱會就會特登睇啫
busking都要特登睇
就好似你會特登睇NBA
但唔會特登喺街場睇人玩玩具掛
就嚟頂隻臭雞唔算
好睇唔睇睇人乞食
佢仲有膽發我脾氣

我啱
佢錯

又咪一9樣

高手在民間呀

歌手唔代表勁

好多歌手都係選透出身

一開始比人當傻仔

bts都係選秀出生

bts世界第一

你燒山打手做咩捧第個

我中立 冇話邊個打手

推

唔洗錢睇有乜所謂

只係唱歌香港太氾濫

如果街頭多啲唔同類型表演就好

on撚9，條女又無派帽俾你
派帽就話臭雞啫，唔啱自己心意就話人地臭雞
睇來你愛自己多過愛條女
囡囡鍾意睇咪陪下lo
咁撚多嗲就放過條女啦

佢發我脾4

咁你咪忍下陪下她啦
或者找其他嘢引她走lo
唔通同她吵咩
同女仔撐到恆真係等分手都似

利申：過來人

好睇咪睇
如果eason係你樓下行乞你咪又係仆落去睇
有閪你屌好還神啦臭鴨睇個busking咁多嗲

鍾意睇人busking有咩問題
香港有啲busker其實都頗高質
同埋有時佢地busking未必係為咗錢
應該唔算行乞掛

我理得佢咁多 mr wall e 咪一樣為錢 個個都貪錢架啦

Wally關其他busker撚事咩

一鳩樣

大把人睇busking 喇, 你係咪古代人黎架

佢話好浪漫

正當興趣有咩問題

咁應該係你條女個腦有事
唔關busking 事
利申 好討厭冇料既人busking
而香港地有8、9成人busking 都係冇料

佢錯
錯在同你拍拖